民建聯區議員植潔鈴tg 頭像換上游蕙禎圖片

【媽呀我好亂】
民建聯區議員植潔鈴Elaine Chik
Telegram的頭像用上
換上青年新政游蕙禎的照片
用戶名叫Mary Chan
游蕙禎發現後
直接打電話對質

#植潔鈴都標榜是民記小花
#突然開telegram又為了甚麼
#植潔鈴已將游蕙禎頭像下架

#植潔鈴 #游蕙禎 #telegram
#香港新聞 #政治新聞
#政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

屌笑死

倫敦金男人都用女頭像chat

痴撚線

笑撚死

耀揚

又會覆埋咁on9
老閪都話俾人hack 整蠱

文宣

推

上去踩場

民建聯區議員支持港毒老鼠屎游蕙禎

前立法會議員都唔識學咩人從政

游蕙禎咁串既

游b好波

大家可以直接喺telegram問佢 @marychannn

智商有冇50

為左選票不擇手段,諗住轉頭像黎爭取支持

扮本土攞料

咁駛唔駛DQ

呢單嘢可以大造文章

俾廢老睇獻世派扮本土

喺真漢奸走狗

游蕙禎fb有片

佢係真心唔識游蕙禎定點

街邊掃地都識遊餵精啦
你搞政治唔識？

根本就係用人哋嘅樣打算入去人哋嘅tg gp收風

真係無眼睇班民建聯 個撚個弱智

支持

似係想做新聞
想屈鳩游b等本土派人士
用佢地樣做icon扮佢地係tg對話
內容我諗都係誣蔑反送中義士
再cap圖比班廢老
點知東窗事發

弱智到

今朝先有連登仔屌游b冇參與
依家就被出現了

召喚老貓！

J 錯人

肯定兩個互有電話啦
然後以為較咗nobody 就冇人知

笑撚到停唔到

push

游b

你地當佢弱智?

佢轉頭像去入人地d group

等人唔覺意認錯頭像無戒心而已

老貓呢

聽到好撚尷尬

其實話比人hack已經ko
支支吾吾柒下柒下咁

游蕙禎仲打電話過去 痴撚線

曲線再提游蕙禎 可以再選

有冧把Hid左都照出

點解無啦啦用人張相

倫敦金

見到幾靚女 就用黎做頭像咩邏輯

連自己都不愛

游B應該全程支援架

不過唔上大台咁解

佢肯揸咪咪會比泛民即割係鬼囉

植潔鈴啲解釋令人忍唔住笑
聽到一半就Quit左🙈🙈🙈

6422525， 笑撚死

搵人扮返佢流出咩相好

最好係報警 ！

如果法庭話告佢唔入

連登仔先慢慢玩

死仆街植潔鈴， 係到鈎啊伯投票

利申： 街坊

好撚蠢
建制派就係太多呢啲人形豬

民建聯真係特別多傻閪

曉翠？

on9

打返比佢呢下正

9成係
邊有可能認唔到佢個樣
就咁search又邊有可能無啦啦search到游b張相
就算search到 都應該有寫埋佢係乜水啦
同埋好人好者點會無啦啦用第二條女做頭像

推到佢仆街

你俾人拎咗自己啲嘢你唔嬲咩

可唔可以告佢不誠實使用電腦？

點解可以咁撚柒

突然發現大家可以用返同一招添煩添亂

我個區議員黎。。。。真人幾靚女

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

幾靚女唔用自己icon

姊妹丼

想拍無頭東宮入CCTVB啦入咩民建聯呀

下面話有玩tinder

大家小心啲 唔係好笑咁簡單

痴撚線我唔撚信你搞政治會唔認得游蕙禎啊
就算係，好地地做咩會攞人地張相做自己icon
連登仔釣厹啊？

一定係想混入人哋去收風

呢個世界咁多靚女 search到下世都未出到游b啦

笑死

話說睇到呢單新聞先記得好耐冇見過游b,去左游b Facebook search下佢呢排搞緊乜，結果發現好多J圖

圖

屌你老味仲弱智過韓國魚

點先會響tg search 到游既相比佢用

染到要改電話
大家千奇唔好去話佢支持港獨

個人要有幾閪蠢先會用自己電話玩呢d

自己去佢Facebook睇啦

CLS

好想屌植潔玲屌到佢變泛民

條女幾正

大把巴打係度，使乜用tinder

街坊too
11月踢走佢啦

民建聯都有封殺

好垃圾呀屌

應該係想搞事但係搞著自己啦
呢啲動作做pr嘅成日要做 型式都係類似佢咁
只不過唔知點解阿植柒搞到咁樣

小西灣molamola

做乜唔問下佢用咩keyword去search

民建聯幾靚都冇用

清，佢個張相都係p圖
利：女友係住小西灣

見住佢真人越來越樣衰
當選左呢一年來零政績

植潔鈴本身都多中佬J, 用對家張相咁玩法, 實有企圖

東區佳曉選區街坊請認住佢

真人靚過張相

推爆佢!

又係投完就消失 個個都係咁 好失望

我反而見到落選嘅李鳳琼仲多過佢

用隻手去通渠

真係笑到肚痛
點解建制啲人可以蠢成咁

係邊見到？？

陰功，做區議員但弱智

月頭大雨到上邨浸哂水佢都可以唔見人

街市出面，巴士站，富欣
上年山竹之後佢都幫手清左好多樹木

掛條19banner都懶

玩緊tinder

好正

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

P過架
啲相假㗎

香港真係一個好地方
咁包容有缺憾既人士
弱智都可以做到區議員

民建議區議員疑似暗通港獨派，各位老友記小心假愛國

民建聯啲人真係蠢撚過豬

師承鍾樹根唔講得笑呀

11月唔好再選錯

訓係到都贏

話佢正果d 唔該用下個腦啦 民建聯啊 屌你個閪

次次見佢banner 都會講聲： 屌死臭閪！

個運動場究竟仲要整幾耐。。。。。又到風季 屌

可能整好打風又即刻爛返

屈外判左比公關公司，條友搞錯左咪得囉，咁on9 認都有既？

可能未整好就吹爛晒啲棚 爛得再勁過之前

一定有陰毛

呢條女小西灣㗎嘛 民建聯就係賤底

畀狗屌喇

呀民建聯議員
乜你唔驚特區政務主任錯手DQ埋你咩

笑死，啲建制派咁弱智嫁

笑撚死
扮民主派都唔好咁on9啦
換張icon就係？

民建聯啲人不嬲弱智 唔係點會入黨

道歉道到佢話人似張耀揚落埋字幕先出片仲話忙到覆唔到

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

幫佢宣傳下！
民建聯植潔鈴支持港獨 撐游蕙禎民族自決理念

扮柒然後PR式極速道歉

另外令人記番起游蕙禎=港獨派

呢招高

無左啦
重諗住約佢篤返幾Q

大大力插死佢

為游b輕輕一推

仲幾大波添可惜係建制狗

職業病

@marychannn仲喺度喎
仲係用緊游B張相做propic
俾人咁鬧都仲可以咁厚面皮繼續用

屌你 你班弱智，同游穗禎一樣係弱智

呢啲咁既事私了咪算，做乜撚野要post 出黎搞到比佢有得見報

然後你班on9連登仔再助攻瘋傳，直接幫呢條友打知名度

平時你班弱智唔係好鍾意講陰毛論架咩？咁都睇唔穿？？？